發覺人愈大, 真係愈小時間留比自己

幾年前畢左業岩岩出黎做野仲可以任性下, 番工唔岩就裸辭, 有中意既野就買, 有閒錢仲可以去下旅行, 個個月係月光族, 反正屋企人搞小生意算係小康, 唔駛我養
除左番工, 大把時間留番黎打機踢波陪女, 中意咪射下波去玩, 反正都係公司低層多我一個唔多

幾年後, 做野升到去公司中流底柱, 唔單止顧自己, 有TEAM人跟你做野, 要負責埋佢地, 不得不花時間同精力係工作上, 放工都要覆EMIAL。亦明顯感覺到家人開始老, 生意隨時唔做, 明白到自己隨時有一日會被依靠, 就知道要儲錢, 做野唔可以hea
打機呢,我完全係機迷,咩平台既機都買哂, 連電子垃圾psv都入埋, 正呀個個月有新GAME大作, 點知一堆GAME買番黎之後掂得幾次, 甚至有D係包裝都未開, 唔係唔想玩, 係根本無時間, HORIZON/witcher3/WATCHDOG2 原隻買原隻賣
工作, 應酬, 出btrip, 做gym, 學車學呢樣果樣, 屋企燈油火蠟, 陪家人陪女, 屌你老母一個星期都唔知有無兩粒鐘係留比自己...都唔想提果堆係床下底既完全未砌既模形點撚樣算, 可能真係留番比個仔燒比自己
未結婚都咁, 結左婚有小朋友可以有幾無自己法....

係 想裸quit已經好難

既然係都要花時間去番工，咁當然係力爭上遊啦
同埋人大左，錢係for照顧身邊人，唔係自己用，當然係愈多愈好

唔係好難 係已經無撚左裸辭呢個option

唔係啊 你仲有時間開post

所以要揾份番得開心既工
每個叫春po我都係咁答

咪就係得番番工間唔中空閒時間

應該番得比較開心
應該無工係係真係開心

番得開心已經好好

恭喜你!你已經見到你嘅將來...
(同路人：switch玩左2星期已被對仔女私有化)

結左婚有無得做自己野

番得比較開心喳
你估真係好開心呀

問題已解決 揾過份工

無工係真係開心，係你既諗法
一個巴膠，係九巴做工程師 or mt,你話佢開唔開心？

有請工人,可以,
有小朋友後,有父母/外父外母backup,可以

時間真係奢侈品黎

興趣拎黎番工，開心極有限，最多都係相對較開心
中意打機既人，你叫佢做電競一日打到黑打同一隻野，相信唔會同你講好enjoy
同埋我無話份工做得唔開心，係無自己時間

去旅行,婚前,去到盡。（Expedia植入廣告?）婚後租/買樓也好,一闊三大,唔好彩加條竉物,更加困身。

現在我番工先係私人時間

自己份工係自己興趣，番工時間已經等於你口中既私人時間

kobe興趣拎黎番工，開心極有限？
kobe中意打籃球，你叫kobe打籃球一日打到黑，相信佢會同你講佢好enjoy

你打機唔enjoy姐

癡線佬 講到你自己係kobe咁
講得出要交貨咁交比人換取人工會enjoy 都唔駛再討論

你做唔到唔代表人地做唔到
巴膠做工程師夠貼地啦掛
駁嘴啦

係。

香港地係咁
特別係你做到中層，朝9晚6係笑話
侵蝕埋你私人時間就一定
做到隻狗咁